以後唔會再有黃絲，只會有紅絲！！

以後唔好再叫口號光x香x，同香xx立
試下轉曬做，我愛香港，習總萬歲！
只要做到比藍絲更藍更紅，就會比全世界見到立左法之後香港既改變！